「炒家入」有冇人識人炒排球場？

如題
Book左幾個星期都book唔到

邊區？有場 你係咪要？

@蓋狗

係呀

將軍澳區

可留tg

pm蓋ching